% --- Expérience ---
\cvsection{Expérience}
\begin{cventries}

  \cventry
  {Ingénieur Full-Stack}
  {ObserveOne}
  {Télétravail}
  {Nov. 2025 -- Présent}
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Refonte et développement de fonctionnalités sur le frontend \textbf{React} (\textbf{Vite}) — UI autopilot, pipeline d'enregistrement de démos, extraction de composants, mocks de développement, tests e2e.}
      \item {Développement de fonctionnalités pour la \textbf{CLI TypeScript} (package npm) — rotation de clés API, intégration CI de suites, gestion d'incidents, export/import, multiples versions.}
      \item {Contributions au backend \textbf{Express.js} — audit de sécurité (politiques RLS, durcissement RPC), refactoring autopilot, partage de ressources d'équipe, APIs de suites.}
      \item {Développement du site marketing \textbf{Next.js} — tokens de couleurs sémantiques, composants de marque, corrections mode clair, sous-page /workers, outils communautaires.}
      \item {Architecture d'un moteur de monitoring distribué auto-hébergé en \textbf{Bun/Hono} — 8 types de sondes (HTTP, Playwright, TCP, UDP, DB, TLS, Heartbeat), architecture maître-agent multi-régions, bus d'événements \textbf{SSE} via Redis remplaçant le polling, images Docker multi-stage.}
      \item {Création d'un \textbf{panneau d'administration} (\textbf{React}) — dashboard d'indexation Google, créateurs/invitations, historique d'alertes, codes secrets de démos.}
      \item {Développement d'un pipeline de génération vidéo programmatique avec \textbf{Remotion} — stratégie de zoom contextuelle, transitions par clip, effets sonores de clic.}
    \end{cvitems}
  }


  \cventry
  {Développeur Full-Stack / Mobile Freelance}
  {Développeur freelance}
  {Télétravail / Alger}
  {Sep. 2025 -- Présent}
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Refonte et simplification des flux \textbf{OAuth} dans \textbf{React Native + Expo} — nettoyage de la logique d'authentification et correction de cas limites.}
      \item {Mise en place de notifications push \textbf{Expo} avec backend \textbf{Express} — fonctionnement de bout en bout.}
      \item {Migration de codebases \textbf{JavaScript} vers \textbf{TypeScript}, séparation UI de la logique métier, création de composants partagés sur React Native, Next.js et Express.}
      \item {Développement d'une fonctionnalité d'import/migration de profil pour une plateforme link-in-bio — scrapers \textbf{Playwright}, file d'attente \textbf{Redis}, backend \textbf{NestJS}, frontend \textbf{React}, tests e2e.}
    \end{cvitems}
  }

  \cventry
  {Développeur Full-Stack}
  {Omnivya}
  {Télétravail}
  {Jan. 2024 -- Août 2025}
  {
    \begin{cvitems}
      \item {Conception et refonte d’interfaces web responsives avec \textbf{React}, \textbf{TypeScript}, \textbf{AstroJS} et \textbf{TanStack Router}.}
      \item {Création de composants modernes, performants et maintenables avec \textbf{Tailwind CSS}.}
      \item {Intégration de flux d’authentification sécurisés (\textbf{Zitadel}, \textbf{BetterAuth}) et gestion des rôles utilisateurs côté frontend.}
      \item {Développement et optimisation d’APIs REST avec \textbf{NestJS} et \textbf{Spring Boot} pour les besoins des applications SaaS.}
      \item {Mise en place de tests unitaires, d’intégration et end-to-end (\textbf{Vitest}, \textbf{Playwright}, \textbf{TestContainers}) assurant la qualité du code en production.}
      \item {Contributions aux pipelines \textbf{CI} et aux outils du monorepo (\textbf{Nx}, \textbf{moonrepo}).}
    \end{cvitems}
  }

\end{cventries}
